玩GME破產圍爐揮手區

想知有幾多人玩到輸身家
入嚟一齊圍爐啦利申無買

回哂本呢兩日profit大縮水

起碼有啲剩 算啦

你有權趁高套現架

揀得SH就要承受風險，其實你心入面都知好大機會要倒蝕

利申支持SH

所以我咪搵緊佢地出嚟一齊圍爐

無買但開post圍爐 咩心態

團爐笑下掛

屌你睇唔到藍字

意志力不足，止賺左

根本係多餘錢先玩 擺多個月仲得丫

短炒 就

起碼有賺

一早買左@90，上到400，430，450分批止賺，仲淨返啲零成本同佢死過

無晒 profit
倒蝕

反手沽左未？屌你老母

你接受到輸晒就ok